[Neflix 劇集］安眠書店第二季 You Season 2

第二季上咗竟然冇人講？
男主角仲係咁變態跟蹤人

留名

都係第一季個女主角靚啲，雖然係臭雞

終於上第2季

Joe真係好撚變態

beck靚過love好多囉

係咪得我一個覺得套野好撚悶故弄玄虛平鋪直敍一啲都唔好睇

神劇

Joe幾時虐待下小妹

Gossip girl 個男主

Beck 好撚正

都唔算平舖直敘嘅，會有反轉劇情

elizabeth lail

依家追緊第二集，我覺得Love 份人相當唔簡單，應該唔似上季Beck 咁蠢，最後可能出現反殺男主角嘅劇情

睇左第二季第一集，本來覺得好平平無奇。不過個尾又出番晒第一季個感覺！
依幾日煲晒佢

竟然冇人講呢啲閪口吻真係好撚嬲屌

第1集睇到FF果到好好笑

又自己打飛機幻想同靚女扑野

Agger
或者直頭同Candace有關

第一季條女正啲，不過都好好睇

呢條女係陰宅異事其中一個女兒 睇左兩集 都係Beck吸引好多

但呢種性格幾正

睇左1集,Love個性格正過臭雞好多
但臭雞又靚好多
好難簡

點解candace又會係到
佢唔係死左架咩 我唔係好記得S1
定係幻想出黎

Beck正好多

應該男主角殺佢嘅時候死唔去，返嚟搵男主角報仇

掛住beck 好靚女

我都係

s1最唔掂係個黑妹 搵黎攪

但係黑妹個性格好正，又成熟又識得照顧自己

睇到Ep5，Love越望越靚

睇哂 好顛

死變態佬

而家先睇到第四集

睇完第二季 搞到想買埋本書睇

你哋個個都話女主好柒
雖然同第一季啲女比真係唔得
但我覺得都唔差啊

柒又未算既，但係對比beck真係唔靚

我覺得佢個樣好kum睇仲有性格都好正
啱啱睇仲以為佢係啲特別有氣質嘅角色
結果開口第一句就嚇親
啱啱睇完第一集
Beck份人我睇完成季都無話好鍾意佢但今集個女主我睇完第一集就愛上咗佢了

真，佢呢種性格好吸引人

我都覺得係
BECK太臭雞啦 LOVE個性格好吸引人

女主愈睇愈靚

岩岩睇晒 睇佢個款都會有第3季

後面好撚超展開， 編劇係咪痴撚咗線

好想快啲追哂

第一季好好睇,有時睇到唔敢睇

開頭仲諗緊會唔會又係咁 點知

第二季都有偷底褲 我就係要睇呢啲

冇訓過

已經睇哂

劇情好痴線

未睇 上面追晒既巴打可唔可以講多少少
會好似the end of the fucking world咁完係第二季定又要等下季

應該有下一季

睇左2集 joe都係咁癲

第2季結局好明顯留左條尾，所以都大機會有第3季

有冇人明最尾個到其實係點？love 係向joe 揮手？另個泳池女人係咪唔係love ?

joe同love一齊左
但已經收唔到手 想搵下一個you（鄰居）

love愈睇愈靚 性格超好 包容晒對方缺點 無限付出 又有錢有勢 呢種女人邊度搵

我覺得Beck成個captain marvel咁 唔係咁靚

Joe陣痴線味真係

有啲血腥但係睇落好好笑特別迷幻藥果Part

啱啱追完10集，有少少諗法想分享下
我覺得Joe 最愛嘅人係佢自己，由於童年俾媽媽拋棄嘅陰影缺乏安全感，所以不斷去追尋愛？
每次殺完人之後都會搵藉口比自己自我解脫，對鄰居細路好係因為想自我感覺仲係一個善良嘅人，最後佢發現love 同佢係一樣嘅人，所以佢唔再愛love，Joe 只係好享受嗰種愛上一個人、偷窺佢、跟蹤佢、自以為為佢付出一切嘅感覺。
即使最後佢同love 一齊咗，但係佢都係戒唔甩搵下一個獵物嘅癖好，只可以講佢真係一個痴線佬
只係估唔到細佬咁蠢，最後竟然估到晒所有嘢
Btw 唔想要第三季，再拍落去就有一種爛尾嘅感覺

佢靚captain marvel好多wo

Snapchat effect

佢對細路特別好
第一季都係 好保護佢哋

If he loves you, it is the most dangerous thing

講起呢句即刻諗起Joe 嗰個痴線樣

可能都有一部份係諗起童年嘅佢

我覺得Joe唔係唔愛Love，只係戒唔到偷窺追蹤條癮。

但係Joe喺cage 嗰度想傷害Love，如果唔係Love 話自己大左肚，佢應該比Joe 殺咗啦
睇返之後Joe 望住love ，我覺得冇咗嗰種好愛佢嘅眼神，佢之後都係係咁說服自己仲愛Love ，我諗佢因為想有個family 先繼續同love 一齊

預想到下一季Joe 出軌，Love 發癲，同Joe 一齊癲鬥癲

Joe有講過Love就係佢一塊鏡，對住佢望到自己咁，愛佢嘅話就接納佢黑暗一面。下季反而想睇佢哋聯手為咗保護bb大屠殺。
不過依家完都收得好靚，冇第三季都得。

臨尾2集真係CLS
所以話女人真係好撚古惑架

Btw Candence終於死左，我好慶幸

佢唔係講過唔想再好似同beck咁，有咁多秘密瞞住佢咩
我覺得佢唔再愛love，係因為無諗過佢咁多野呃佢

真係搞鄰居既話 想像唔到Love會點對佢

仲有冇人記得everythingship

不停flashback 好亂

Candice真係好樣衰

仲要無咩威脅力 煩膠一個

認真 拍第三季真係會爛 個尾埋得咁好 結埋婚連女都生埋 咁都仲要寫多季黎搞鄰居已經做多左

今季前期有少少炒冷飯feel 不過又炒得幾和味 去到最後兩集更加係痴撚線 love應該剩係輸係個樣度 其他方面都屌打beck

睇完第一集 正

留名 未睇晒第一季

上面班巴打劇透可唔可以加密或者深藍字
好多人未追晒 例如我

Lm

識J一定係J Love

下一季梗係睇Joe同Love點樣教囡，教個痴線囡出黎

第二季好睇

睇到第二集
d 角色人物怪怪地
定LA 文化係咁？

情節又好撚夾硬
無第一季睇得咁舒服

個天都公平既

你唔講都唔記得佢

啲人話可能仲有10集未岀
岀一半先
之後再岀
但真係有咁多集咩
利申未睇完想知ending

我都覺
好多一拍到s3就爛
13 reason why 都係
s3 爛到
成季都垃圾黎
仲要個女主角

我鍾意第二季多啲，覺得係第二季joe 同love 真係有互相相愛嘅感覺，唔係joe 單方面付出，好似追beck 女神咁

Love同Beck都好撚正

啲劇情多左犯駁，無第一季轉接得咁自然

Candice追到Joe去LA又唔當面踢爆佢，痴係Forty身邊唔知做乜勁，Love用錢打發佢走果度好突兀

Quinn屋企又可以神通廣大到迫LAPD放人同停止調查

一開頭睇人物簡介話Love 係廚師經理，原來佢個家族咁有錢有權有勢，仲可以完美咁掩飾Joe 嘅罪行，有一種好唔現實嘅感覺

第一季感覺順d

依套S2已經開爛
S1明明係神作 S2就跌到地底泥 唔明點解咁都續到S3

又未去到地底泥只係最尾兩集都到戲玉姐 不過再作落去就真係唔睇好

終於睇哂,好痴線,最尾仲諗住搞鄰居

睇到第五, 佢阿哥好撚煩

candice死得好

刺激過上一季 最後真係超展開

係喎, 屌......究竟係阿哥定細佬

有冇人性格好似Joe
好鐘意stalk 人地

其實Joe 係一個好人

覺得Love 癲過joe

好明顯啦 好早已經有意識地殺撚左屋企個保姆 不過好撚正

有無人覺得beck有D 似何超蓮
追哂第2季 有D位好悶 無第一集咁緊張

岩岩睇左第一集 條女一d都唔靚
屌 幻想唔到之後條女d淫賤場面

我覺得love正過beck 好多wo
個嘴唇好吸引

細蚊仔先中意BECK

Beck真係mk八婆嚟 性格好閪

我覺得雖然都係好多內心獨白，但第一季會令大家會易代入joe，為佢緊張埋一份，會係支持咗佢嗰邊。但第二季，唔知係塑造更深入嘅佢時複雜咗，定佢真係煩膠咗，無咗呢種觀眾不自覺成為佢伙伴嘅感覺。而且最後喺籠時本想傷害love，當年beck係因為唔愛佢迫佢到絕路，但love明明全面接受同坦白，係真係愛佢，但佢都產生咗傷害念頭，要講到懷孕，有條件同衝擊下先打消真係覺好唔掂，最後仲要係罪與罰比喻覺係服刑

第一季中意佢係人設同行為好有共鳴，但第二季證明其實佢根本唔係咩情癡或sweet but psycho，佢真係純粹只係超級自我，學Candice話齋無面對過自己真面目。所以第二季覺無中意嘅角色，但依然評好睇，因為still smooth同有不停追都唔覺悶嘅感覺。

明明S2無中意嘅角色，亦無特別中意love，但唔知點解對joe誕生咗怒氣，對S1嘅joe嘅好感有被背叛感添，有無人明

應該係細佬

Candace真係吹大左
以為好撚勁添

睇晒，個尾好激，呢季反而Love似主角多啲

本身以為joe已經癲
點知佢仲癲
但好正
joe終於都明beck當時諗咩

可能s3
如果接住個尾拍
joe似beck咁岀軌
love變成joe
取代佢
之後係女性角度黎拍落去
利申9up

佢係個套好似都係孖生個個細妹？當年睇完發現原來斷頸女士就係佢自己真係

未別有s3
可能只係想帶出joe只會想一路搵佢理想中嘅女性
love太多陰暗面
如果唔係有BB，joe喺個倉已經殺咗佢
咁樣完就好，s3同一套路真係會爛

前三集好累贅
炒冷飯係咁飛

慢慢奶love額頭啲皺紋啦

好想睇

簽名先啦
阻你兩分鐘

1:註冊～
2:收email~
3:再登入簽名

仲欠7700 人

簽個德國名

可能有s3, Love個老公係病死定俾Love kill左？Candice嗰度吹大左, 但s1 beck同peach好j啲。

病死 love唔會殺佢自己愛既人 love講過佢愛joe個感覺仲勁過佢前夫 佢前夫都係呃佢唔想比佢知自己有病 但Joe做過咁撚多野都包容到就睇得出佢唔會殺佢自己所愛既人 下一季就唔知

其實s2應該整一集從Love角度出發，點樣痴戀Joe,同點樣痴線，佢嗰三個朋友好廢，無Peach咁既存在感

因為第二季joe講一套做一套

一早咁樣既話 臨尾兩集就唔會咁爆 點都估唔到家姐係love殺 屌佢老母殺撚完人地家姐仲可以咁鎮定走去安慰返人地個妹人地Joe未知係咪自己殺都已經好掙扎 諗起返love真係癲撚過joe 個家族仲要咁有錢 話唔定已經殺過好撚多人

咁樣先表現出佢內心既掙扎 今季佢九成都係處於被動 唔似第一季咁樣成日主動出擊 成季都係比love帶住走 好明顯就係佢對love呢種先係愛 對beck純粹係佔有上既慾望

我第三集已feel到Love好痴線，甚至估用$$打發Candice係假，Candice嗰陣已俾佢殺死

Love真係好撚正 好想佢日日瘋狂整蛋糕比我食

真係咁咩
個尾佢已經諗住溝下一個
對我黎講joe根本無食過任何人
佢只享受當中過程，佢唔識亦都唔會同人過人世
所以我先話佢啲所謂內心對白係講一套做一套

無愛過任何人

如果第三季真係咁 咁套野真係好爛 第二季講左咁耐 佢想要既係一個完整既家庭 依加有老婆有埋女都仲要搞鄰居 求下唔好出第三季

你都睇得出個問題所在
我寧願佢做一個100%為左得到個女人乜都做嘅癡線佬
都唔好講到自己咁癡情又偉大，到最後又想溝第個

第一季個尾埋得好

啱啱睇完
但係我嘅諗法係joe後來都覺得love好痴線
係有個女先妥協 根本都唔再鍾意love
佢係個箱到都講過佢終於明beck點解扮野

點解會覺得佢仲鍾意love佢最尾都話係坐監

Ellie兩姐妹好撚慘
被瘟神纏住 結果就

我覺得第二季都幾好睇
除左Candace條線好無謂 吹到咁把炮其實咩都冇做過
係睇到後尾冇啦啦個女主角屋企有錢有權到可以操控哂成個LA警局 個下以為自己睇緊格雷
唔知點解最後個鄰居第一下覺得係joe老母 隻手睇落都好老
如果有第三季會唔會講佢撞返佢老母

如果你住LA 就覺得好鬼真
偽善撚 大愛撚 同性戀者 痴線佬 大麻撚etc
LA特別多依啲人

我都覺得今集d配角講野個tone好誇張

堅瘟神
為左溝女害左幾多人
比佢睇中真係喊三聲

S1成日記起Candace結果S2就成日出黎
S2成日記起老母,S3都好大機會

Season 1 好睇d

仲有以為joe會殺左嗰三個frd, 點知嗰三個frd戲份少到爆

樓上巴打話好大機會鄰居就係老母

其實唔見左底褲唔奇怪咩？

純粹想顯出joe係痴線佬姐

dimitri

如果底褲多真係會唔見咗都唔覺

睇完S2 點解班人可以咁撚癲 同時又咁合理
S3可以點搞

ep10叫 Love, actually

Candace真係犯賤，俾機會佢走甩兩次都要死返黎

屌 睇到最後JOE個自白 what the fuck is going on真係笑撚死
佢估唔到仲有人癲過佢
LOVE真係好正

我反而幾期待S3，此終S1,2只係講戀愛關係
更進一步去講反社會人格建立家庭 個關係先有趣
呢種題材係有，但雙方都係痴線就特別少見

好似Joe之前劏條肥佬辛辛苦苦，而家有刀法咁好既MVP女友Love幫手
諗下畫面已經想笑

比較想睇佢地合作殺人 唔想睇佢地互片 因為真係太天生一對

最撚憎佢細佬 煩到仆街 最後心都涼埋

Joe把聲好好J

愈睇愈似睇dexter
有一集佢細路都係咁講

S1 睇到一半已經唔想睇

睇晒 劇透感想

第2季我都覺得好好睇,仍然貫徹到以愛之名犯罪既主題
兩季都係頭尾犯罪多，中段戀愛多。
s1既Beck我幾中意正正係因佢係一個bitch,非常寫實無神聖化既女人，一個變態配個咁真實既女人我覺得有趣。
s2不能重覆自我，所以就變左兩個殺人犯走埋一齊都可以理解。不過一知道Love殺人,joe入面個女神形象已消失，如果有s3都唔會有好結局。
不過最悶係插入佢d童年，基本上同s1個0靚仔一樣。

樣唔係好差，但頭大身細未發育咁

其實love話用$$走攆走佢個下，我諗係咪love隊冧左佢。估唔到係之後既事

佢不嬲都係自己當自己偉大姐，當佢知道love殺人被困係玻璃室時佢都自己話終於知道beck係咩感受。 佢獨白不斷讚頌love係個完美好女人，自己要做個好人去襯得起love。當知道真相後感情既根基已經破壞殆盡。佢對love既愛情根本一瞬間已消失，就好似beck發現真相被捉入玻璃室後joe講咩beck都聽唔入耳咁。只係為個女唔殺佢仲同佢一齊。

終於睇曬
第二季前幾集比第一季悶，因為冇人好殺

但去到後幾集 劇情爆發 講埋罪與罰 男主個人成長同贖罪之路 劇情上好過S1
結局果集真係滿分 可惜唔算係happen ending
可能會有s3

S2爛爛地我都頂得順睇曬,
S3見到D人話個黑妹做過D咩, 真係睇左幾集放棄左

我都接受唔到佢想殺love, 明明大家都係一樣既人
人地接受曬佢, 佢接受唔到人

love先係我想要既女人

珍 身形爭DD
雖然書蟲 但覺得佢要操大隻少少做serial killer先convincing

Love個新仔就大大隻
講身型joe對henderson隻抽都應該收皮

同埋因為Henderson 做壞事就想殺佢
好似dexter

但dexter成件事convincing好多
佢本身係expert又有access

咁呢個當然啦
佢殺左咁多人都無人查到係奇怪既
應該話無人認真查，不過呢套又唔係偵探片
睇佢點完痴線先係重點

我都明唔係警匪片
但香港正值時代革命 諗起咁多天眼燈柱
joe次次都走得甩真係 .....好彩

d劇情真係好精采
尾段真係超展開 睇到嘩嘩聲
老實講第一季只係好睇 都會有下冷場
呢一季0 冷場 神作級

Love個女有冇可能係milo嘅，S3Joe發現就...

Love唔係講過話次次都逼佢帶袋咩 即係話joe下下都有得中出

係香港就會屈話係黑衣人殺人

香港兩樣啦
一係黑衣人殺人
一係死因無可疑

真心wolf

但joe一定已經唔wolf阿love 佢只愛自己想像中個位完美既love

唔敢睇落去
好痴線

睇緊第一季第三集女主角真係好撚正

講真就兩個都靚
但我睇完s2覺得love正過beck好多

所以其實佢已經係受罰緊
仲慘過鎖係個籠

Beck就一定靚到dum一聲
Love就某d角度靚

法官大人

唔覺 Beck四方闊面 不了

S3 講養大個女做殺手

Beck 5官靚過love好多
唔好當人大面就唔靚

成個Brie Larson咁 話醜就唔係 但冇講到咁驚豔咁解
Love 第一眼好普通 但愈睇愈靚類型

愈睇愈靚
之前s1啱啱完個陣google睇第二季女主係咩人
個陣仲心諗做咩搵個咁醜樣
睇完s2頭兩三集已經覺得charm到仆街

最尾婚禮紅唇好誘人
性格唔在講 完美情人 做佢男友可以日日食好西

搞完第個女人仲會自動幫手執手尾

愈講愈憎Joe 咁好嘅女人都唔珍惜

睇完s2 條友真心係變態 點都唔會滿足到佢

總係覺得最後佢會為細路而死贖罪。。。

S3 可以講Love難產死左, Joe一個人承繼左大筆遺產, 帶住個女去左三藩市生活, 繼續做有錢痴線佬溝女

S4 個女轉眼已長大, 點知性格同老豆老母一樣係痴線既, 由女版出發講一個痴線婆點溝仔, 間中需要Joe幫忙處理d仔或d仔老母

Joe已經唔愛Love, 唔係為左個bb 就殺左佢, 一個痴線佬接受唔到有人比佢更痴線 ... 我仲估Love會為左Joe殺埋Forty , y , 點知無

唔好出s3，當畀個美好回憶我算啦

殺forty反而唔合理
由細到大都揹呢個burden上身 湊仔咁湊
第一次下殺手都係為咗佢
好家姐點會殺佢

呀Joe係Love個les friend wedding表忠
"do u still love me?"
"more"

睇到呢度你仲信joe 講野

ep10 婚禮個場首歌明示得幾白，Love應該覺得自己食得住牙Joe
其實睇返成個S2無論明面暗面都係Love lead住段關係，連扑野都係Love玩女上叉頸
雖然Love好sad話自己幾唔情願殺Delilah，就算俾牙Joe又劏又殺都冇所謂
但轉頭已經拉埋祖祖去婚禮玩 笑到見牙唔見眼
某程度牙Joe已經"被Gone Girl"

Love信就夠

要係劇情上有爆點 都要由joe親手解決love

但唔會令自己個女無老母啦
童年陰影 ....

當jie搵到新女神 俾love知道既話love就一定會消滅女神 joe內心爭扎一陣後一定出手

S2結尾個新女隻手皺晒皮喎
我估係佢老母
S3我估係呀JOE殺左佢老母之後得到解脫
成個故事對呀JOE個價值觀最大影響就係佢老母

戲入邊joe老母幾正

今季好驚喜
估唔到劇情

扑野果到唔出聲嗌好正

但Captain Marvel好大波

明明有個討論po，出面都仲有人開幾個

嘩 大膽假設
係都幾正

終於追哂
第二季比第一季好睇好多 終於有對手有角力既感覺
劇情都豐富好多 同埋了解咗更多joe背後故事同個種掙扎
個角色立體好多
又有罪與罰 愛 個啲議題
人性化得嚟背後掂到幾多唔同message
又無悶場 個人好滿意
但好想s2 happy end 完咗佢
s3好危 有啲驚寫爛

強勢Love快D塞住我把口

你話最後搞個鄰居都無所謂
望落隻手成個阿婆咁想點..
一d期待都無晒

好笑咩
我反而同joe一樣好想知正實到低係點

可能係Joe老母嚟

未睇第二季
個ex係咪男主ff出黎?

睇曬...
....Cls公司

岩岩諗起佢好似係兩套都做龍鳳胎

第一季仲覺得佢係絕世好男人
點知第二季個結局咁樣...
完來佢只係享受追求既過程 失望心碎

唔係

呀哥，又係吸毒

決定易情別戀Love細佬

個BB第日一定好變態
而且應該靚仔/女

好多人覺得Joe最後見到第二條女就想追
覺得佢係仆街
但我覺得其實佢係條女同佢講佢殺人既時候已經對佢無愛
因為佢接受唔到
所以我唔覺得佢係移情別戀
同埋佢最後都話自己係坐監
即係佢本身都已經唔再enjoy同佢一齊

yandere chan

打法果part係突然
但最後揭宗love都係咁既人
成件事就perfect

正過臭雞beck好多喎

只睇外表點睇都係BECK索好多。

Beck係個body正囉 個樣love靚少少

屌，最尾果一分鐘都幾敗筆，好好地完左個尾咪幾好
LOVE最尾其實都有跡可尋，有錢人家有搵開PI，係估唔到個細佬真係咁蠢

Bdy我都係鐘意love多d肉感

Season one lived up to expectations while season two failed to come up to expectations.

By the way happy new year. Wishing you a new year full of peace and joy

反而覺得幾鳩幾好笑
第二季d人幾搞笑（可能係LA人？）
相反第一季好似無乜笑點
睇到個人好繃緊

Victoria 算唔算Netflix 御用演員
The Haunting of Hill House有佢 嚟緊套續集又有佢

到底呀哥定細佬

應該就係細佬

Twin

Love好似雷神/2 broke girl個大波妹

我都覺！

Love眼白太多 好多人會覺得惡
你見佢好多時候會死魚眼咁
但係叫有氣質 著白裙真係靚

Beck叫豐滿啲 塊臉大啲
但係有肉地 苟姑娘嗰隻瘦底大波

利申：兩個都屌

Btw Candace就真係柒
第一季第一下見到佢又老又腹 仲有雙下巴真係
諗緊Joe點解食得咁偏..
第二季可能睇多左 居然覺得佢順眼左

食黑妹仲偏啦

個細佬其實都醒
識去揾shrink再踢爆joe真面目
只係一早信用破產 ....love又 ......

Beck都叫大波

好憎佢

講講下又有啲似

Love=馮盈盈

Btw agree如果再拍就會爛
第二季用哂大技

你肯定Beck塊面大d?

點解 細佬咁可愛

old sport

Love一知道真相就係話似dexter

有冇人知第2集肢解個段配樂係乜?

其實joe收埋袋手指係做乜

但係係les wedding佢地又好似好番咁
仲同love講我愛你
似係冷靜完之後醒覺咗

LM

仲以為joe會同ellie扑野
睇到最尾都冇...

睇完好空虛 有冇類似劇/電影介紹？

我唔會信JOE份為人囉

Beck大份得黎冇波
Candace應該係全劇最大波個個

唔會啦
好明顯做戲

joe應該唔愛love了？
joe係籠入面代入beck既角度 想離開個籠扮愛love

追哂s2 中間幫啊哥度劇本個度縑長左啲但成套好睇過s1超多
尾兩集睇到反轉 真係一山還有一山高最後個集joe知道beck真面試講左句what the fuck真係笑左同埋等beck講計劃
如果出埋s3 睇佢同love鬥痴線都唔錯 都擔心再拍落去爛

Candace 個角色雷聲大雨點小 以為有咩咁把炮 會有咩威脅 點知廢到

講五官一定beck靚d
成個人睇就係love
好想比被love叫我含tie，然後女上我

d人話女仔會覺得love靚d 男仔就鐘意beck
我都係d人話先知原來love有拍the haunting of hill house
果陣已經覺得佢幾靚 有種好特別既氣質 唔知點講

咩等 beck講計劃

男先鐘意love

關於點樣處理Ellie個部 JOE個表情勁搞笑
心諗個plan咁就完左？

師兄你連BECK同LOVE都分唔到 !

睇番原來係我打錯左 難怪出現左beck講計劃

love 有啲似kat dennings
不過kat 大波好多

Love完美女友
只要夠坦白就咩都得

不過下季joe出軌唔知love會點對付佢

Love係對付d女 跟住joe 為保護d女就。。。

Love如果唔係痴線
真係完美女朋友

就係夠痴線先係完美女友
人都敢為你殺 咁嘅女仔邊度搵

殺完仲可以甩身
幾正

真係出第三季

男主左手做咩

其實最尾個集我覺得每個人其實都好慘

好想要個love咁嘅女朋友
第三季應該會講大家鬥癲 之後love成為第二個joe

Joel如果唔係痴線
都係完美男朋友

睇完第一集就知Love應該有啲野，好可能同joe咁變態，果然不出我所料

第三季應該joe老母會出現 加love同joe鬥癲

但Love唔會傷害愛嘅人
唔似Joe

今季冇第一季咁好睇。

呢季條女自已送上門咁。

第一季真係偷窺，了解愛好，再扮撞到，比較深入啲。今季好似少啲。第一季真係會睇到好緊張

我係唔明點解joe要幫ellie
搞到自己咁多野煩

同佢第一季幫細路一樣姐

應該係因為自己嘅童年都好多慘事
所以想幫其他細路

再做多次就重覆冇新意啦

Joe窮
Love可以食埋軟飯

ELLIE唔督佢 我諗有部份原因真係知道JOE對佢好
同埋Henderson本身都係仆街啦

其實都可以照做
只不過對方都係做緊同樣嘅野

竟然有post討論
今季我用左一日就睇哂 女角冇上次咁靚
同埋最後見到joe都仲係安安樂樂真係燥左

其實我覺得Love係變態個方面嘅描述唔夠
或者可能係演員問題 （雖然我覺得佢正過beck）
Joe做到痴線佬個樣但講Love背後做嘢嘅時候冇Joe個種psycho嘅感覺
同埋如果有一個throwback幾分鐘講佢調返轉一路以黎佢比位Joe埋自己身去溝自己個感覺會正好多
會更加似雌雄大盗個種feel
不過肯定第三季一定繼續以Joe為中心去發展
所以一定會同Love反面
就咁happy ending咪幾好

Btw我幾鍾意佢呢季好刻意去探討同諷刺LA嘅文化

今集大部份時間都係Joe方面去拍
但上集會係Beck方向描述多好多
我覺得一方面係想留一手比Love係最後幾集大反轉
二黎留返下一季再講
下一季可能會多返由Love方面出發既情節都未定
正如Joe既過去都係s2講多過s1

我唔信joe會煲老藕

遺傳性性吸引
細個失散既親人好易搞埋一齊

Push

究竟love有無殺老公

應該無啊

應該真係病死

From novel?